高達順風耳 21:30 星期一 #政事

高達順風耳 21:30 星期一 #政事

北京又有新疫情擴散
/奴才左仔吳秋北鬥港大醫生袁國勇，大陸講真說話會家破人亡
︱2020年6月15日 高達順風耳 (第3節)

香港花生
200K subscribers

主持：李永達、梁翊婷

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

2020年6月22日 高達順風耳 (第三節)

香港花生
201K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: